封關後的羅湖口岸, 深圳羅湖地鐵站實況

支那成日講香港無左支那唔掂

最真實就係支那無左香港好撚唔掂

深圳實地見聞｜工廠沒業務，招聘萎縮，三和大神沒臨時工作還能活在三和嗎

PS. 條channel唔係我既

羅湖其實對深圳早就無代表性
羅湖樓價係跑輸大市

古田DA
4 天前
改變了非常多?? 改個毛線阿
只不過把三合大神趕走罷了 那些三合大神
變成了公園大神 天橋大神 馬路邊大神 而已
政府並沒有解決根本的問題

推

咁羅湖分明喺劏又要急住過關又想買啲嘢嘅水魚

佢地d野唔係舊
但硬係有陣又柒又假同令人唔舒服既味道

最近好鐘意睇呢d youtube channel
我覺得自已心態好唔健康

睇人仆街最開心

好驚係自已ff 太多，好似大紀元咁

睇支那人仆街最開心

睇片最真

廣東省仲有睇九哥記 同 廠妹同男閨蜜
有冇其他省市既呢類片睇？

尿味加霉味加廢氣味

仲有加埋煙味

大陸味真係cls 一過關已經有 地鐵就更加

邊境購物城？

啲骨場收矖皮未

個浸油益味 煙味 個地下好跣 以前上親去做嘢一入飛機就聞到 啲同事講笑話呢啲係祖國嘅體味

同感 返完大陸要成個身消毒
件衫會黐住啲臭味

以後都唔會去呢個地獄鬼國

你睇下上水石湖墟，個情況應該一尻樣

乜而家羅湖過完關係咁
十幾年冇係果度過關
以前過完關up dup到呢
雖然而家有基建但都係一陣柒味

深圳地鐵成日有怪味，我個支那fd 話清潔劑味，我就話係支那人臭西味。

要打八折

邊境咁樣根本正常
個位都係商業區，冇咩居民

反而，其他區冷清就真係好大問題啦
好似東門、萬象城咁
真係比以前少左好多人

其實羅湖關d設施好殘

地攤經濟勁撚多人
冇事了

我仲聞到d外省低端人口嘅窮酸味

你點知的

都係睇YouTube 知

14億人都自帶浸徐 緊係
膠鐵都有

大陸柒味

唔好話羅湖
就算係任何一架東鐵都係有味
無論頭等普通等

又係呢D飛機post。唔想知⋯⋯好似大陸成鳩日播海洋公園冷清咁 睇黎冇意思。

深圳無香港當年都係爛鳩村仔

我想講上水粉嶺都有差唔多一樣陣除

之前周不時要陸路即日來回入鬼國公幹, 係粉嶺上水出閘食早餐
入埋商場都周身唔聚財

舒服到

同埋佢地商場裏面冷氣的味
唔知係咪佢地洗商場冷氣同香港洗冷氣方法唔同
定冇洗冷氣

深圳得返南山頂得住
福田 龍華 寶安 蛇口
死一大片丫六成吉鋪
搞地攤經濟咩情況心照啦
深圳有成3.5萬個單位斷供

要不是香港人

真
支那嗰種烤煙方法 支那牌子就算係女人煙都臭撚過曬洋煙最濃嘅啲紅萬/大衛杜夫
利申：煙民，但從不食支那煙

真
好撚大浸酸嘅味道

垃圾除嚟

講到深圳發展得幾勁幾勁，醜樣到，隔住個mon都覺得臭

印度咁

啲支那人好鐘意兇你話你去過中國睇未？成日信西方媒體洗腦
而家真係確確實實咁睇到支那係幾咁垃圾

鄰國嘢wfc

想知口爆飛機淫k場仲有無
深圳得返呢三樣最值錢

你知唔知人地資產幾多，你睇下深圳一套房幾錢？你睇幾多人係冇樓要住公屋同租樓？你睇人地住得幾大？人工有咩意義

出job去廣州
Dllm 行人隧道係有尿壓味

以前一過關已經全身肌肉繃緊
背囊要孭喺心口保持警戒
驚隨時俾人打劫、搵刀捅或者拮愛滋針
去一日返香港已經勁攰
有冇人一樣？

手口同開大場都有
淫K我無去所以無留意~

幾條片就吹到話派成績表咩支爆不遠矣
成地精

因為啲撚樣上機一坐低就除鞋然後棟起雙腳擺喺個窗度

大陸除=
酸辣粉味+
中華牌香煙味+
鴨頸滷水味+
尿味

唔係一直都係咁咩

講真之前天津大爆炸
我一睇到新聞開心到笑咗出嚟
不停喺度大叫Yes Yes
可唔可以嚟多啲

冇辦法
對支那除了憎只有限

直情啲衫呀要用滴露浸過先至攞去洗

燒山話過，唔會支爆

你唔覺得係一過左個關口就自然有一浸「陸」味飄嚟
即係如果我係盲嘅都知道過咗關

以前有一次搭飛機去北京都係咁
一出咗個首都機場
嗰浸味係一模一樣

所以係香港冇咗支那唔掂，定係支那冇咗香港唔掂先

關口係無，但去邊中心區都仲係勁多人架

香X明X可以有男對男起機添
#唔好問我點解知

睇左幾分鐘 都無咩人扲shopping bag
好似動森咁 開黎比路人欣賞下

真丫 唔知點解一過條橋準備入支那領土就有陣臭味

咁香港無左支那都好多人失業既真係

污煙漳氣 又簡體字

聽中共講野一向調轉佢意思就啱

個陣除真係由細到大都咁撚有印象

我以前一準備落火車就戴口罩

因爲有殘體字 支那人 同支那紅

唔知點解睇片都覺得有陣臭味

做幾年去深圳，應該係東門，超超多人嘅大街個大型LED明明播緊廣告，跟住會突然加插d全紅底大大隻黃色字style共慘黨洗腦宣傳，咩國家人民和諧發展嗰d濕鳩野，嗰一刻真係好似進入咗套dystopia科幻電影咁，上面播緊d痴線嘅極權洗腦宣傳片，下面d人就好似機械人咁完全無意識地生活

無香港，深圳乜撚都唔係！

明白既
不過你一個post得5毛，難D買到囉

三和撚

就算落到黎香港啲人都有陣除
言行舉止

事實深圳係依附香港而生
離開近香港既區已經係一堆城中村同三和大神聚居地

lm

大陸人浸味真係好明顯 但唔識形容 係好撚唔健康既氣味

唔係支那仲有人類勇敢拍片放上網

好難知道深圳實際係咁

硬係有浸味
呢浸味係高鐵仲會大幾十倍
我覺得係千年up味加體臭再加食物味
因為每次有人食飯盒浸味就會突然飆升

民工食記 反映到支那部份真實情況

五個月要煮幾底飯，武肺之後煮一底，例湯都無埋

十幾年前發過夢

去到沙頭角禁區條臭河對面就有，即係已經係中國人嚟
咁大個人都無過過羅湖去深圳
去過一次就好似入撚咗異世界

成個環境係好陣怪味，地又爛
乜春都好平，個飯盒好平，但佢哋係用紙盒唔係發泡膠
街邊嘢飲用膠袋裝
周街都有按摩院同salón

成世人都無去過中國，自此都無發過夢

一過關就覺得啲啲野灰灰黑黑 好撚唔舒服

仲講埋唔會有WW3

一個月就咁多點擊
我都想拍深圳了

其實深水埗站月台都有呢陣味

支那可惡，世衞更可惡，用幫兇都唔足以形容嗰條咸酸菜
支共以為歐美疫情失控佢就會漁人得利? 最後咪又係搞到自己? 呢啲叫自作自受！

深圳灣明明唔係好耐歷史都搞到同而家羅湖差唔多
又係一陣大陸味

要不是香港，你們大陸人

一個強行建立嘅地方
你估會有幾好
一個城市除左經濟人口數目
文化呢啲量化唔到嘅嘢係好重要

而深圳係無文化根基

傻西黎既 信政府啦

講到支那幾好幾靚幾新
其實啲工業區仲衰過香港

真好細個果陣跟過屋企人去傾生意

陣味真係畢生難忘

其實係尿呷味呀坑渠味呀定係其他室內都有
空氣污染味？

咁唔該所有每日150走返去支那先講

咁撚大又嚟香港

你條五毛人工低就收皮啦

可以咁講 所有野都係金玉其外 敗絮其中
因為實在太暴發戶心態

平心而論 呢個post d人全部井底之蛙

皇牌Stanley ，講廣州。仲會暗串支共，幾好睇

其實非洲都唔少位起到似歐洲小鎮因為地平唔值錢
香港貴到連通道位都要擺檔

呢度果兩條非井底之蛙唔去非洲住?

what's 三和大神?

三和大神是指棲身在中國廣東省深圳市龍華區景樂新村海新信人力資源市場附近的一群打工者[1]，「三和」一詞源自該區域最大的人力資源公司名稱。他們居無定所，以日結薪資[註 1]的臨時工為生，號稱「做一天可以玩三天」。這些打工者有的甚至沒有身份證[註 2]，身負債務[註 3]，與家人鮮有來往[2]。失去了身份證的大神，由於無法購票，甚至無法離開三和地區。三和大神的定義同時也有精神方面的因素，往往有著過一天算一天的豁達精神，不畏死，不懼窮、苦、髒。

由於三和人才市場治安混亂[3]，2017年8月，三和人才市場被警方整治[4][5][6]。

以前深圳養蠔業好發達

係近年香港經濟傾斜左去依賴支那嘅後果，有乜理由咁細個香港開咁多藥房珠寶首飾

酸叔味
依期明顯少咗

關我撚事